瘦底 樣幾好 處 長腿

但又黑肉又平胸

巴打們要唔要？

你問你自己啦

食咗再講

我要係咪俾我食？
我又冇得食你問黎做乜

你問得姐係唔想要啦

我肯食
係咪留tg

又黑又肉就算鳩數啦

出到黎，男人黎喎，辛苦了

我愛黑肉

未至於咁黑 但真係無波

高秀萍

你對平胸嘅見解都好獨特。AA 你可以睇成B

諗唔到咩理由唔要

平胸囉 連登仔最憎

你考慮得其實心中有答案啦 屌你

射完即閃